劇透,點解nebula會jam機, Ironman唔會？

熊仔又話外星科技勁過地球,Tony套嘢仲勁過外星？

兔仔唔識扮識。上集講到隻手套一定要個巨人打鐵佬整
講到又用太陽能又乜
結果iron man兩下手細整好

仲識改變大細+偷寶石

因為nebula 用cloud
舊Iron man 果陣用Jarvis, 新用Friday, 兩個唔同cloud account

應該有thanos果個做藍本再改良

巨人整嗰個可以食咗d傷
iron man嗰個肉身食撚晒

avgle,thanos隻手都變晒色

avg3

你個autocorrect對你幾了解

啱啱上完？

太多廣告啦 上第二個網啦清

咁都有得笑

笑到收唔到聲

用繩綁住隻手 咁咪好似人地同你打緊咁 變紫色前換一換

freudian slip

根本痴撚線,改變寶石大細到底係咩技術先做到!

L文既技術

返過去借石仲乜唔順便拎埋手套，要自己整

寶石大小幾時有改變過

上得 avgle 多隻手都變色

條j變黑先